會員五毛不動明王故意放假資料

#395 會員不動明王故意放假資料

話有人協助黑警注射藥物助姦, 係有大把專業人士係藍友,但呢班人口講愛國接大陸客,但點敢幫你助姦,已經成班plan 好出國退休

而如果popo如文中所言迫男示威者觀看輪姦過程再打死, 爆料人係鬼?
話太平身屎收到風有輪姦案要求探訪來引證輪姦案係真又係一定流, 無可能搵中共黨員底的人求助,要飯民收到的風從來係多人比人打到重傷

可能真係有強姦案唔狗,但五毛故意吹大一百倍令所有人唔信
更重要一查該人又係假acc

五毛呢招其實係同中共對付維權人士一樣

絕對摸女示威者係普遍情況,比立場影到popo撞埋去玩人對奶
新屋嶺強姦都有可能係真

中共呢種情況係會吹大一百倍,但故事中同時留下破綻到時就屈受害人誠信有問題

呂麗巴都冇人推？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

真消息都有機會滲雜假資料
再加上好多假消息
變相消息真假難分

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

舉例太子站可能真係有死人
但無十個人七個人咁多

做乜無啦啦去執垃圾呢
果然係和理非